秒回

賓尼條撚樣搶完又唔開post

屌 去左食飯唔記得搶1001

btw點解賓尼要改名

lm

留明

原來海鮮卷係賓尼兔
我仲以為唔識。。。

流口水

林明禎真係好能正好能gfable

請善用起底功能

有人話佢有整過

對波 ?

唔記得邊一忽
睇怕都係

啊 !

突發!!!香討嗰邊有嘢睇!!!

睇完啦
落唔到下一版
要睇埋個男人

新鮮感

隻兔仔牙好正

波波

靚仔靚女走光了

起我底

成頁鳩post

今朝返工已經冇野做到依家.

真係好撚悶, 點挨到去6點

訓

難左D , D LINK都紫撚晒...

食飯 一路就係連登tg wts FB ig 連登tg wts FB ig 不斷loop 屌

no 有意思的

On9

啲野食撚到厭

eat what

屌你老母

飲茶

咁幫你不到

正

訓陣先

用第二個browser上

屌你老母今日究極有幾撚熱

老人家係咁
你下次返香港用d錢買返d野俾佢就得

Looks cool

間房窗簾遮唔晒 出面啲熱氣入晒嚟

點解我一嚟就無人講嘢

sam

月餅

屌你
35度啊

SAM

體感應該40up

月巴仔

毒撚王

毒撚王 オタク王 Nerd King
屬性：毒、幽靈
特性：威嚇

屌......
唔出聲啦我

我先係
屌樓上係咁鑽

有

high完未

你已經融入左呢度

大燈巴轉左名

係丫
秒回是我家

而家先知？

狗名

mk狗

係呀

SP嗰名

法國膠兄成日jer住我呢點唔放

比比

你我齊參加

老雞雞

今天我

炎夏裡

向雨飄過

yo

陰公豬
呻下就好

點解今日冇人嘅？
秒回po已沉？

比d骨氣

雞

好唔開心

兔兔仲有幾耐先好番

唔知道，佢今日情況突然差咗

好撚攰

拍拍背

好撚辛苦阿

？

做咩唔開心丫？

你又做咩？

叫下春

擔心兔兔，同搵工唔順利

濛b 收工未

每日6點準時

臭雞

而家無人興鬧我架啦

葡萄你吖嘛

你又投訴返佢投訴你影響你心情囉

我攰得好開心
終於入到U team

你又知係真?

臭老雞

好撚攰 機同丁都唔想打

代打，ok?

假嘅都葡萄住先

臭

想轉工？兔兔有我地一齊集氣祝福冇事嘅

魚魚出現了

係，想搵份長工

day off happy

想拍拖

想食好多好多薯條

無感覺

骨骨抱抱

ha係pt？

唔覺得拍拖好攰咩？
比自己抖下先啦

sick sick薯條

mk christy

抱抱

蜜糖味？

無做過ha, 認錯人？

戒左m記

佢笑姐

依家pt

點做到

話說我係隔離po比個絲打說服左
終於開左tg

2個味都通殺

應該係
咁你做緊咩？

haha先係

how

睇下同咩人

咩how？

好攰了，怕怕了

點說服

可能你未搵到個岩自己既人

想比人嗲⋯

辣味辣殺

講到好似比人呃咗隻豬咁

濛B拍幾多次拖

傾下失戀野咁
加上佢係絲打
係呢到傾到2嘴
所以就開左tg

可能啦，不過未放低前一個都無謂害人

比D骨氣

唔話你豬

岩唔岩係睇下大家有幾努力........

呢個理由好咩？

我嗲下你脆脆地收貨好冇？
唔好因為咁而拍拖
害人害己

辣味都ok wo

嗲我

女人...咪又係一個月貨仔

好唔掂喎 好似大陸杯麵調味粉

冇咁誇啦
依家知原來tg唔洗留電話
所以放心用

點克服冇安全感呢個缺點

pk嚟

嗲兩野
如果有冇買呢個呢個俾我就好喇

好難食

我有嫁

呢個又真
同埋想唔想努力

你冇定對方冇先

你帽過 ?
天生 ?

我仲想聽日試甜果個.........

我覺得你岩, 我就自然會為左努力
但你覺得我唔夠岩
我幾撚努力都冇用

人地怕羞

針未

努力就岩既咩

我唔拍散拖的

我自己冇

算係掛
同埋我成日都估中左d野
信感覺多過證據

係咩

我拍拖好fall in love嫁

Btw 有女嗲實好嫁

你冇定人地冇？

你老婆起出面開post 搵你

係因為覺得對方岩
所以先努力呀屌

Pm我比妳tg個ID我

指分手唔夠一個月就會搵到下一個

我老婆係波波

知唔知自己講緊咩？

我呢咁

我想知辣雪糕咩味多啲

邊個甜嫁

屎味

我都唔明佢講咩

除左雪糕之外差唔多戒左兩年

勁 又cow女

唔好搶我女人ok?!

牛女牛到出曬面

我戒丁戒左30年

你咁多女 仲搶我個波波
想逼死我？

係丫
對方死都覺得你唔夠努力都冇撚用
死都覺得人地唔信自己嗰啲都係

天生冇好大難攪, 對方會好撚辛苦
除非對方都係 D 好痴身
佔有慾大, 安全感低既人

我自己就一直認為所以關係都建議係信任之上

果個係老雞

果個係你

好貼切

波波咁可愛 share ok?!

no

up mud 9

努力磨合下 磨磨下就合嫁啦

我忍你係因為我愛你
仲忍係因為仲愛丫嘛

打錯字姐

我唔cow 女

波仔

又cow

盡量
男人老狗咁樣真係on99

幾時到你

我唔記得叫咩名, 總之唔係辣果隻

講到自己對住隻雞沉船咁

識朋友姐

但兩個人都要有feel 鐘意大家先得
無feel 單方面鐘意，努力都無撚用啦

你都冇

呢啲咪死得
成日覺得自己估中野就信曬自己啲直覺
聽人講下好冇？

5g

咪蜜糖囉

在坐各位都係

學唔島

Why ar 咁我同你01好無呀bb

好深感受 wo 你

我廿幾年無打過打

拎返篇文出黎先

真憎D雙面人狗公
明明想識異性就拎一堆藉口出黎
扮晒想識朋友咁 屌你老母呀

咁似 D 乜鳩語錄

只同波波

佢應該睇開

呢個珍
男人冇安全感, 就好似冇賓州咁

港女語錄

德你

蜜糖果隻唔甜嫁 果隻好味

係呀係呀

老人家冇乜記性呀

唔愛你呀
你點撚樣努力都無撚柒用呀
感動非愛情呀

佢而家擺到明溝喎

Yes

得我冇女

唔好搞我波波就德

咁個遊戲係咁玩架麻

你啱呀
唔愛就唔愛
一眼定生死

會壞腦架 wo

好似波波正啲

波波是大家的

屌你老木！！！！！

波波堅QQ 又開膠po

我知呀
都話兩個人都努力 lor......

波波共享計劃

屌你地老木

咩姐 咁波仔堅可愛嘛

傾多陣就去執櫃

我屌曬你班仆街

唔準

些牙

唔制

想唱 K

唔知有冇救彊首歌唱

佢對波QQ姐

岩岩睇完 app
原來有, 正

唔夠你玩

Y

未見過

動機唔太好嘛
好啦 嗲你

點pm

單身太久想要溫暖

唔會
一年了

無 妳睇睇果嗰po

怕羞

辣殺

fd

波波是我田

開心

女仔黎嫁

貢禾泥

木你份

信任真係好重要，但我陰影了

姐係無論你幾努力或者幾信任一個人
只要對方覺得你唔夠努力或者唔信佢都冇撚用

oh
港女

你地都似可信嘅

係嫁

喺開心嘅

受害者

經歷過下, 反而人生諗野變得簡單左
simple mind 左

用人不疑 疑人不用
一次不忠 百次不用

一齊得就會信哂
但只要不忠既, 幾愛都好, 即斬

渣波未

笑左

Me back

萬刀甲同鄧麗欣套戲

天天bb

吹咩

嘩 咪睇mk 活地阿倫d 電影啦
壞腦架

FINAL VENTDO

真

咁呢個我又識分
曾經有對個男仔做嘅野感動過
但好清楚冇feel就冇feel

mk 活地阿倫d 電影真係塗毒不少年少無知既港女

咩婚前做愛果 D

neway有

你九十後就應該識

係咁互相出軌就以為好撚型

取暖

收皮啦 我失戀呀

來吧

睇咩po？不過我有放左link上隔離po

毒撚

你有戀過？

中肯

睇左先啦你

歡迎
利申單身狗

開心就好

有戀過咩？

未戀先失

共你相識三千天 我沒名沒姓

係咁灑脫就好

welcome back

你不回來 不回來
天都將塌下來

腦已壞

再一次求嗰天跌嗰QQ女朋友比我

有呀

係紀念日

唔好戀我

呢個又係on9啲嘅

我都係睇熊仔頭先見到佢

做咩戀野？

咩事失戀丫？

恥笑開始

去吧

果個垃圾黎

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事終結早已注定 沒法制止
其實我不理一切 挑戰拼命試
攀險峰千次萬次
沿路滿地佈著剌 也沒有在意
即使傷過無數次 仍會願意

呢個世代女溝女有幾奇

咩po？好好放低嗰個？

QQ 陳莉敏 38歲

早晨

色食

對波聽講係墊出黎

辣殺都睇

興幸也與你逛過那一段旅程

咁7

接唔到

你鐘意

求下好lu

btw，上次攬你嗰個呢

左手定右手？

食開83歲 38太7

勁 多女

有男朋友 佢當我ATM 不了

食開183

真。垃撚圾

笑死 比骨串

唔係嗰個咩

thx

朋友嚟

以為你咁on9

一分鐘（自戀）

大波小爾

唔喺

都係大

女。朋友

聰明

扑完都話朋友

不懼不累就憑團火 那怕這是禍

整過嚟?

其實berry 都幾靚女，點解佢要整容

酸？

想太多

凡事由朋友開始

係

唔好打佢主意

熊仔頭變左質

AGGER

垃圾

圖

愈出愈賣廣告 無限loop愛情題材

細波大爾

唔會脾你

哦屌
絲打

病貨賣

咩世代
好cheap
有男友仲攬你
嘔心 臭

上條片有窮飛龍啲臭雞姐
今次好返啲

天下臭雞一樣臭

一向都係咁架喎
我鐘意睇

姐係冇啦

有鳩嫁

剪掉

咁我同自己相愛左20年

德你木

上次果條咩大學生果條搵埋條女淨係識大叫

笑

有鳩絲打

你幫佢的？

唔希罕

y？

小妹只睇男神笑波子
筆睇垃圾熊仔頭

禾有 晚晚丁

個男仔 fd 都聽到差點喊

我諗係因為呢個世界冇呢 D 咁單純咁真摰既愛情
所以果隻相對既失落感會更大

Show Blocked User

屌佢老母

呢個珍

成日痴埋小喬度

酸？？？？
唔抵？

MK

凡事由扑野開始

嗨

係咪搞錯左成件事

扑鳩你

咪又係雞

係 勁撚垃圾
仲有果條咩何子朗果條
嘈撚到爆 而家諗起都仲有把聲喺度
條片又唔知講乜

邊個痴邊個呀
攪清楚好 wo

係小喬以前痴熊仔頭出完名飛甩熊仔頭

賤男的失戀日記喊死左

呢個都珍
有條個 ex
都係拆完先開始拍拖

咁咪好 唔洗還

係 教人拍拖果條嘛 嘈到拆天

勁

幫我

出嚟出去都係愛情愛情愛情 成個連P台咁

唔賞蜘鳥
酒仙

中出放題 !

濛雞

唔係冇
只係總有人唔識珍惜姐
呢個世代

我都好鍾意呢首歌
但覺得好有力量
係tonick最好聽嘅歌（沒有之一）

唔係事前食無事後食咁傷咩

小喬

何子朗有聲

我遲下嗰job搵左佢地做KOL

死啦, 你真係壞腦
你係咪有睇泡菜劇果 D

傻

咁你下次買事前

冇條條片追
但呢條真心喊
好中

19moment正啲

我真係睇唔出你有幾愛佢

shere

講起tonick 就嬲
都唔撚知恆仔鐘意膠面小花tam d 咩

肉便器

都係19

冇睇 dislike泡菜

睇左2次live 一次學校Christmas party一次出job搵佢地表演

仲記得佢有幾好啪

咁係你on9

點解咁愛呢個？

起果條友底喇 佢出親啲po名都大陸口音

佢地一pair？

好好啪

冇睇 dislike泡菜[/quote]
呢個世界冇童話架
做戲果 D 全部都係假

就係現實做唔到, 先要拍出黎
俾班傻 hihi 自 hi

要嚟返工先可以睇

我係咁啱係街見到佢地
幸福之歌好正

呢個世界冇童話架
做戲果 D 全部都係假

就係現實做唔到, 先要拍出黎
俾班傻 hihi 自 hi[/quote]
岩呀 俾d 港女FF
睇少d 台劇韓劇
人都聰明d

係, 勁多人話恆仔做乜鳩揀條咁既女

攬我果條女我識左佢10個鐘我借左1000比佢

小伙子 聽到喊

佢條女借恆仔上位

攬果吓 都值回票價啦

事後丸好撚傷身.......

都係食左一次

冇當糖食話 ?

唔好咁仆街啦

要條女食事後丸
為左一己私慾
真係睇唔出有幾錫自己女朋友

套戲惦左, 就話自己導演夫人
未上次前就........唉, 賤女人

你拍左幾多次拖呀

佢講咗咁耐，剩係知佢識條女第一日就啪人，同埋中出條女要人食事後丸

根據佢有限既陳述，只推測到佢係鐘意佢ex 好啪

佢之後先攬想我借多啲比佢
不過無再借

以前查過啲負作用

算你醒目

就算世界無童話
放下包袱完成它

個個都咁諗個個都把持唔到實冇嫁
依家個社會真係好黑暗

呢 D 野, 我知, 你知, 單眼佬都知

介紹

其實落仔藥黎

事後避孕丸俗稱「事後丸」，內含高劑量單一人造賀爾蒙黃體酮，家計會指出，該丸是在沒有避孕防護下，發生性行為後七十二小時內服用，具有抑制排卵，干擾受精過程及阻止受精卵著床的作用。不過，就算正確服食事後丸，也會有百分之二失效率。 事後避孕丸除了並非百分百奏效，也有副作用問題。在服食後二十四小時內，最常見是出現噁心和嘔吐的副作用，有部分人也會頭暈、頭痛、作嘔、痙攣及乳房脹痛，因此為了安全起見，必須由醫生開藥根據指示服食。若婦女過量服用事後避孕丸，亦可能會影響避孕效果，反而令懷孕機會更較其他避孕方法高。另外，當服食「事後丸」後再次在沒有避孕情況下發生性行為，「事後丸」亦不能發揮避孕作用。
先搞清楚你到底是要問"假性懷孕"還是"假性月經"

lm 請講

係愛丫 哈利

Finding promoter girl

你仲on9
睇你唔出丫魚魚

呢首都係回憶
我喜歡最後晚餐

一身輕 冇人再搵到一囝

所以係咪片體鱗傷
而家都仲放唔低

唔係社會黑暗, 社會好簡單, 係人類好複雜

佢講到好慘 差萬幾蚊卡數 又要還min pay又無錢食飯又無錢搭車銀行又無錢

同情心 之後法國7.7咗 應該有排先還到比我唉

點解傷嘅？

咪自殺

內含高劑量單一人造賀爾蒙黃體酮，即係高劑量避孕藥一次過食 事 後 丸 的 作 用 是 抑 制 排 卵 或 干 擾 受 精 過 程 。 當 受 精 卵 在 子 宮 內 著 床 ， 懷 孕 便 正 式 開 始 。 因 此 受 精 卵 一 旦 成 功 在 子 宮 內 著 床 ， 緊 急 避 孕 丸 是 無 墮 胎 的 效 用 。

自你個頭 我首抽金強 type

無盡最正 仲有風箏

果d 係普通避孕丸
同事後丸唔同

咁勁 我星強嚟

事後 wo, 呀生
唔係事前每日食, 食足一個月果 D

依兩首正呀

願聞其詳

無錢聽演唱會 淨聽過live 不過都正

應否蚊爛左電話卡 收唔到個個號碼訊息

比你手提我 整飛線落我手提

我用緊第2個num啵

real？

Report

新一集咕噜咕噜仲未有得 DL

我就係傷到仆街嗰個

Real ar
Fake you jm9

未知details 不過我會搵以前啲promoters同事為主 因為見過同埋覺得佢做得嘢

唉 呢啲女

咕嚕咕嚕魔法陣 就識

果少少錢當跌左

要靚先得

我就係講緊咕嚕咕嚕魔法陣

呢2首都好正

再可不可以回到輕吻嘴邊相約點

我夠差萬幾蚊卡數 又要還min pay又無錢食飯又無錢搭車銀行又無錢 唔見你借俾我
大把人好慘啦

係好正

又變MK po

佢講到好慘 差萬幾蚊卡數 又要還min pay又無錢食飯又無錢搭車銀行又無錢

同情心 之後法國7.7咗 應該有排先還到比我唉
講真架, 以為你假膠

唔洗 會做嘢就得 唔係整臭我名

出咗新？

魔法陣？

因為你唔係女

我認真

jm9咩意思？

咁多同事嘅

有米

janice man 碌9

無背歌詞啦 失戀聽呢啲歌會走唔出傷痛

sor lo 我收皮

廢

勁到

做乜鳩=jm9

結他他老伯

返兩日都有啦

如果差卡數一定唔借
理財唔好先攪成咁

佢有錢都自己洗左先
點樣會還俾你呀

一定對就心軟 慣

舊故事做新規
成套重部畫過

一對女*

咁你真係預左筆錢係送左出去

冇特登背 但太入腦
所以我嗰時聽謝謝妳愛我

但nick首帥到分手 聽完好有力量

ok

真係好有

咁喺嘛 我幾時呃過妳

自己條女就話姐..........

對方好靚 ?

Player嚟

冇丫
你最好

比d我 冇錢開飯

重點

即係點 ?
搵隻手指掃你大脾 ?

好似呢啲咁比女女講幾句就心軟

勁 又cow島女

下次跌錢call me

搵我食飯我埋單囉 無所謂

ok. 半島

我都有兩個女仔 fd 問我借
即刻不讀不回

不過自己女友, 就諗都冇諗過左數

When

失戀聽皆大歡喜 更加走唔出傷痛

夾單

哇 童年回憶

你聽啲歌咁極端

會唔會係咁丫

hey ya hey ya hey ya hey ya hey

依家

大咬

會破產 請一個就話得姐

認真 好易心軟⋯

diu hey ar hey ar

唔傾聽日又要起7 要瞓了 night

厹

聽者有份

me

上面個巴打蕩氣迴腸既愛情故事
打左未？

睇得出

wa 你認真

佢都有咁易心軟就好

做乜碌咁多呀

你都係

night

無錢開飯，碌碌吓就會多

啱丫
想聽故

追擊手

我從來都唔cow 女架

請一個真係無咩所謂

下話

Night 骨

脾女cow. 勁

一定係除非唔係

至撚憎d 人掛住啪啪啪

比個like你

cow 開仔

我都想啪啪

call g

笑聲笑聲 滿載溫馨 快樂發心內
我心我心 情如醉 親親心中愛
每一次都 滿載溫馨 暖入我體內
每一次都 情濃似醉 快感永不變改

唔好憎我

笑聲笑聲 笑到你冚家拎

拎起左手, 拎起右手
對準條腸
啪 !

瞄撚準未

魚 你係咪未訓 未我改左先 你上嗰個po

有性有愛 才是性愛

應該係有愛先有性

好多野想講
但講唔出口

講

agger !
冇愛冇 feel

如果發現你另一半係幾十手西

如你Ex 啪野成癮，同幾十個人搞過

花園好慢
另一度搵到guru guru第十集

你試過遇過 ?

我朋友試過

帶佢睇醫生

之後呢

繼續一齊，再之後性格不合分手

最緊要, 有冇驗身

我朋友冇扑過佢，唔洗驗

冇愛都照搞，為搞而搞果d
正垃圾

半年都冇扑 ?
係唔敢扑定冇得扑

俾人搞

冇，純愛，一黎唔敢，二黎想遲d 先搞佢

扑出真感情
識條鐵

你個 fd 青頭 ?

搏屌 ?

叫佢快 D 破處
諗野會貼地好多

條女百人斬
點貼地

有咩好屌

啱啱做私人嘢行開左

笑死

打飛機？

醉雞?

係叫佢對下條女時破

但你講到咁離地
佢地點開始

好似兩個世界既人黎

yes

係愛呀 哈利

妖 !

岩feel 咪開始

好肚餓

睇埋早 D 訓

好prue true

同動物 maggie 一樣

幾好睇呀maggie

見你冇覆，未改丫

歌莉

行開左

好想食

有女
屌你我好餓

女

好深長既gap

曬有女

而家有人教整醉雞卷

海南雞啲frd?

海南雞本人

豉油雞

請不要貼食物

最愛口水雞

輕鬆啦
我前排食左兩餐自助餐

口水雞 >>>>>>>>>>>> all

重點出現左

太辣，無雞味

咁依家改，你在？

屌

食親都啱啱好 配飯簡直係至高享受

最愛食曬啲乾椒

滑d? 吸多餘既血水？廦血水味？

海南雞飯先一流

係咪
點解唔用薑

油飯

炸子雞塊皮

海難雞真係一間間
有啲鞋過你老母塊面

上番嗰個po

下次試

食過一間配白飯

唔知，9up

試過一間咁啱賣曬油飯

請秒回

我要求好低 可能你唔鍾意

屌 我又係 油飯 配海南雞個豉油 真係一流

得閒去試吓先

shit
我最愛
加少少淮鹽

酒係點解
辟雪味?

不過果間小炒係的確唔錯

分鐘
收住先

未沖涼

油飯特別香滑

沖now

搞到我又想食

就聽日啦

有種香味

有種香叫油飯

分鐘回左你

中菜小炒又係正
咕嚕肉
糖醋排骨
黑椒牛柳粒
可以爬好多碗飯

涼已沖

我估係

識貨

牛柳粒?
會唔會乸過籠
好多都乸過籠冇左牛肉味

厲害
巴打做咩仲唔訓

你問吓佢地
我未自爆之前佢地當我係咩

未瞓姐
聽朝九半

唔會，睇廚師手勢，有幾間煮得岩岩好
但有d 廚 牛柳粒會煮得過火乾又韌 無肉味無肉汁

訓唔撚著唉

點解呀？

早睡早起身體好啊

我聽朝8點

有壓力

晚睡早起呢

關於咩？講出黎聽吓

飲食台

唔夠堅強，身體易攰，時間唔夠用

盡咗力就得 唔好迫自己咁緊，慢慢黎
知道自己有咩不足已經好叻仔，摸摸頭

會虧

曾幾何時係

唔夠緊，而家似長跑跑到有啲位唔夠氣想停，但唔可以停

但開喺深霄就好唔人道呢

韌係死罪

肚餓了

可能係較細左個冷氣唔記得較返高先訓唔著

但唔夠氣仲chur 咁勁，跟住更難捱吓去。唔好一定要停落黎，但好似長跑都要調整落黎慢下步伐。可以慢一點，回回氣

同同事飲野耐左返屋企
一個電話打去問佢喺邊返到屋企未
就可以令對方好開心 好甜

即係熱

Btw尖咀有間好撚好食嘅泰國素食私房菜
係真係好撚好食

sweet 咁自覺既

星期四off一日好鳩 個心態已經係放假 但放完一日又要返 然後又放

欣宜就欣宜啦

見到就餓

我係

相機好差

唔chur唔知身體好

遲d 多pj, paper 你就唔覺果日係放假

其實只係岩岩起跑，未適應步速
但步速要慢慢加到合理既速度，唔係既話跑耐左就會慢人好多

係 我都知

有意溝咪自覺
溝到咪

好彩唔肚餓

屌你食完咩嘢嚟

扮
有鳩欣宜

攞唔到好光
成枱都親戚

冇 夜晚食得夠飽

咁我係蔡瀾

唔好忽略佢地

我食唔夠

滔滔唔得嘅

我都唔夠
想淥個杯麵了

九龍灣有咩好食呀

食頹撈

屋企無杯麵
廚房唔敢入 好多強仔

超級壽司

牛陣

整啲甲由彈囉

唔好俾佢停

好

糖水

泰國菜真係無得彈 串燒，泰式生菜包
九龍城都有間泰式素食

平時多唔多人

就黎敗走飲食台

咁有 D 野係要做足既

要開火，不了

有冇拉麵 拉麵吸引d

學到野

一個人好少無位

呢間係私房菜
你負責俾錢佢負責諗菜式
訂完位坐定定就得

敗走感情台算啦

最撚憎人俾膠 無料到！

前題要靚仔

係咩事

屌晒你地

sor 講到 1999
係我女友同同事飲野耐左返屋企
然後見咁夜就打俾佢

私房菜
Rich

輕鬆啦 我唔似啲mk十幾兜友咁

地址呢

當老母麵咁啪

呢排冇食
太貴

唔想睇食物圖

中pt

渣ga

一齊食

如果頹撈個杯面唔係咁細個就好

烏冬

老雞肚餓呀?

食緊女

屌你有女

你咁型

呢度個個都有, 唔係咩

男人老狗驚強仔？

隻強

一條麵都見唔到

我都盼左幾年
呢間野上次食幾年前
我鵝左啲親戚勁耐今次先去返呢邊

得你有

得我冇

我成日一個去食

型

係底呀嘛

毒撚既浪漫

一隻唔怕 數隻就怕

依位ching 就識野喇

請我

你型啲

比薩岩唔岩

你有錢啲

冇菠蘿既唔食

識食

望清楚 D

點解

想食雞多啲
不過呢間邊間

你無女

好嘅

有女 等於無錢
無女 唔等於多錢

好想買個桶餐一個人隊

屎?

都有兩啖吖

收皮啦

我都想試下

有冇巴打挑戰過

有邏輯的男人

昆布多到麵都見唔到

我有左手

次次都係我啲frd兩個人分嚟食

你肯定佢冇切到先好

risotto 岩唔岩？

咁岩喇, 呢間 phd
隻雞好食到哭

女友話想食, 咪試下
果然正

全盛時期食淨幾啖

試試試 馬上試

廢撚到

好似正宗既係無菠蘿
但我鐘意港式，有菠蘿，芝士，腸

好貴

試過一次過兩隻出現喺我屋企

勁 德我木女

睇唔到吖嘛

我都木

同你食每人一半

唔啱
個presentation好唔吸引

試過廚房見到三隻齊出動，果排打風

影得靚d 會吸引d

有錢啲=/=有錢

OK

一人飯桶餐

泰國蝦刺身

泰國生蝦

有無巴打係肥婆磁石
係咪慘過無女鍾意

食過啦
九龍城有間
去到最後嗰幾啖冇曬汁哽唔落

我試過打打下機 係我個mon行過
嗰排打緊異型game 我以為係game入面既野

pizza hut 定phd 好食d?

照食

含撚啦你地

銀咖哩？

啱
不過呢個白雪雪嘅點解

放幾點

嗌開pizza hut 無咁多嘢食
下次都嗌phd先

係 勇者塔

2個都⋯
細鋪pizza店最撚好食
成日食pizza

放假
btw你邊位

去到九龍城食銀 curry ?

pizza hut好撚貴

你有

爽脆甜

fuck

木錢

咩邊位

條撚起後面出返黎

下次努力

四五隻德國強 常見事

木錢都有女

我識唔識你

得你係

木錢又木女

你木錢?
你木女?

dont give me this look

對呀
聲稱1.5kg
我一個人食八成幾

乜都木

哇 咁偉大
最近有2-3個做得我老豆果啲ig dm我 我會勁唔開心

phd好似平啲

食晒即刻重1.5kg

我平時有去嗰頭

德你有女

男又啱?

都話木

得肥婆溝自己既果種空虛感⋯

哭鳥

又相認

至少有人愛

agger 愈黎愈貴 又愈黎愈細份

有人鐘意 勁

點解做得你老逗

打風落雨佢地就蒲頭

要行返半個鐘先消化到

都唔sick 相咩認

無 唔識佢

phd better

星期日同屋企人叫PHD先

冇feel嘅女溝自己好似仲慘啲
姐係明明條女好似條件唔錯但係我一啲興趣都冇咁樣樣

勁 有pizza食

肥婆磁石 vs 無女鐘意
真心難揀

芝脆雞冇記錯都ok

勁 高要求

我廿歲出頭 唔算老女人掛
比啲36-7歲dm

信用卡屌你老母優惠

認左咪識

yes 我以前成日食
但外賣好似好貴? 唔知價錢

唔係

嗯 我都試過 會覺得佢講野好煩
明明佢條件都唔錯
無feel就係無feel

搶埋1001 就訓

食過一次，勁大兜，同好膩 食到中後期係滯，唔係飽

寧願冇

係二人餐貴 四五人餐幾抵屌

終於有人明我感受

寧願無+1

你係肥婆

咁明冇 feel 既仔溝自己係咩感受

d 肥婆做得你老豆？
巴打好靚仔咁

我係一路食一路慳住啲汁

好想食肥

好似40蚊兩件雞仲有罐汽水

勁 有女鐘意

唔緊要 會屙返1.5kg 屎

堂食就係
外賣啲餐好似至少一百蚊樓上

果種叫壓迫感

明呀
所以俾女溝過之後以後都唔立亂出手
as I know that feel sis

咁都有得相認

廢ching你都溝死女啦

唔sick

1001

突然又轉返感情台

咁我走唔到 wo

我笑到鬆唔到

差唔多
男仔被肥婆鍾意同女仔得啲阿叔溝一樣

靚仔先會有既煩惱